【齊來競猜】支那國務院聽日開記招講香港局勢

關鍵字：

支持依法施政

別有用心

一小撮暴力行為

外國勢力

顏色革命

說三道四

唔洗講咁多

歷史文件呀嘛 淆底？

一國兩制失敗
驅逐香港

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

堅持一國兩制原則
其中一國至為重要

請不要干預中國內政

樓主一開波都講晒，無乜嘢可以補充

出老解，一賠一千